聽日第一日學車有咩要注意？

利申學私家車自動波

要封䇿是比師傅

利是

幾錢？

一二一二隻腳呀

小路出大路 個頭要360轉一次

講笑 小心的士佬

咩嚟

利是入邊唔好放錢
自己手寫張「一路平安」比佢
你入錢比佢係寓意佢會比官司/鬼神纏住
所以要留意啦

你隻閪手呀 小兒麻痺呀

帶証

身分證？

一腳地板油

學牌

睇車

再一腳重逼
畀個下馬威師傅
等佢唔敢亂屌

你呀 屌你老母我講轉右你就搵路口 慢啲搵路口姐 我幾時講過剎車呀 打右燈啦 轉右 屌你老母轉右你就發定個訊號話人聽先得嫁 落離合 一腳踏到底做一二一二 一二一二隻腳呀 屌幾時郁到隻手呀 推啦係到推 好 禁下喇叭啦 屌你老尾屄 果個果個係咪你老襟黎嫁 減二檔 推啦 隻手減二檔啦 個隻屄手識唔識做嫁 屌你老母小兒麻痺嫁你 抬起隻手 抬起個離合器 碌柒啦你咁 嗌你抬起個離合器都未抬到 講四五句都未郁 加油啦 又開追悼會嫁啦 屌你咁樣負車唔行點得嫁姐 三檔 碌柒呀你依啲 節奏咁樣死得啦 唉

即刻落車唔教

我未買車喎

而家啲00後

仲有護照
佢會幫你做登記

你就

小兒麻痺架你?

馬路d車呀 唔好拓海上身諗住飄移入灣

冇

護照唔受
要回鄉証

重dup個師傅

打佢？

自己參詳一下…

重brake

路口直出 靠右行駛 切左線記得打右燈

點解要打燈？

轉右你就發定個訊號話人聽先得嫁

去考試中心
問考牌官拎貼士

可唔可以就咁買個牌？

餐牌應該得

小心甩尾

想架車完全停晒，記住打開車門將隻右腳慢慢掂住地下直至架車完全停低為止

好似踩單車咁

驗腦

我個腦好正常喎

香港揸右軚同左軚所有嘢掉翻轉
左軚係左邊迫力、右邊油門
所以右軚就相反
另外自動波唔洗頻頻轉波，揸落輕鬆啲，適合啲閪手
P波解power
R波解rush
N波解nitro
D波解dash

唔該晒

dash波有咩用？

好似啲車game咁，有短時間boost，睇你揸咩車
110可以dash 110秒同以110km/h短時間式衝刺
220、330、440、550如此類推

長知識了

聽日去唔去smd呀